TVB郭子豪醉駕上庭對答笑死人，high大左？

話說醉駕之後俾狗影低曬都唔撚認自己揸車，係屋企啦吓
21/5前日上庭同法官講 ，因為知道丫媽突然入院，太緊張之下想飛車睇丫媽。點知呢又一個唔小心被捕，然後呢就唔擔心丫媽咧。自己面子緊要啲，所以要點都話自己身體不適入院避風頭。

搵老頭寫求情信 提及每月會給5000元家用。做乜撚野 Lol
所以唔係呀話，仲擺呀爸呀媽上枱！？
呢啲大話邊撚個信

大話王 做戲又唔見你咁掂？
再黎話自己年初同正印女友手已分以為拆得掂？
情人節先係ig度po sweet 相？俾盡你三月散，好味？一個月後孖小三即去旅行兼睇樓？搭火箭都無咁快啦 係米當冚世界似你一樣on9? 定high大左

依個會唔會係崔建邦翻版

行落果欄十個九個都係咁
再唔啱 尖咀兜客做gym嗰啲 一9樣

醉駕正一死柒頭

富二代黎架姐
冇父母照佢咩都唔係
唔洗討論

舊愛好正

who. jpg

乜水?

未見過佢 邊撚個嚟

戲子講嘢都好信

【原名叫Apple 扮上菜改做Amber】港姐季軍鄧卓殷Amber Tang，疑似做人二奶，搞人男友，係臭雞中嘅臭雞？

睇完都唔知乜水

睇過阿姐個節目，呢條友係好黑人憎

搵3.5萬俾$5000
身邊大把朋友搵萬幾蚊都俾$5000
咁咪可以殺人放火都唔洗坐監

成班暗星有咩好討論